[I/A] Fate/Grand Order繁中版 [24] 短D好

Fate/Grand Order（FGO） 繁中版

官網

官方facebook

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版。

其他Server就可免則免。

如果想入坑嘅巴打推薦去淘寶search「FGO台服」

入面有好多唔同組合嘅石頭號，可以自己睇下邊個啱再決定點起手

同埋講還講最好唔好講幾多抽中

考慮下抽唔到嘅巴打感受

最後希望大家和平討論，唔好成日發動PVP mode

個PU池好毒，唔好抽

LM

萌新到此一遊

非洲新手留名

Lm 岩岩interview完 希望得

見咩

exchange

正
去邊

日本

如果我去左台灣讀書 要幾多年先返到香港

冇得返黎 成世係新北市

agger

去SOD返工

跟鹽川學野

點解開咗新post連登冇notification

又屈 我正人君子

人人都知醫生係點

冰魂手足講得太有道理了

至理明言

妻子做愛1天要10次 丈夫不從就被鞭打

騎牛返工就會感受到果種怨氣，朝朝早坐長途車見住佢地坐短途就好燥

人生第一次拍拖，對像就係一個40路日本女人

Too old to u

大齡美少女

圖都冇喎...

日服準備開2.3，如果係東出寫可以睇吓會寫成點

Ff下好過啦 下下圖帶黎嘅只有失望同傷心
凡事留一線日後好相見呀

怪物!

留名睇下禮拜二鄰國一地玻璃碎

其實FAP係正嘅，要怪就怪佢將天草寫得太完美

天草同Thanos理念出發點都係好，只係冇人理解

罷課完之後咪又係真香

唔係將天草寫得好
係齊格描寫得太差
SEED基拉咪一樣大把人like

最主要係將大家嘅老婆白貞塞咗俾齊格

從來都唔想要
我要師匠呀

日日都係到追擊佢

唔係追擊，咁真係佢老婆嘛

下次pick up課到寶五

一陣佢寶5左佢老婆就棄驚

有真愛就滿足了

等我10抽早見
你們還有戲唱嗎

我已經忍唔住笑左先

［H動畫]整好無碼暴龍第二集💁🏻‍♂️ Dick露獸來襲！

無論係咩pool，只要有白貞係個池入面就一定會中嘅男人

紫色b_a

被白貞寵愛的男人 vs 白貞冇pu嘅池

肉體年輕咪得囉

白貞對佢有愛慕之情

術師匠op到咁，今個禮拜日服複刻高難又3回過，唔好話BBA，肥仔阿伯都照抽

槍師匠係np殘廢咋，寶具不知幾張。

師匠真能幹

到

爆AP未？

啱先先得閒清

返到?

半個月冇做exercise，竟然連40下push up都攰到仆街

今日開始重啟training plan

會唔會搵醫生聚聚

無呀 今晚返學

可以食宵夜直落

不了 好攰

呢邊有冇人有掛金料孔明，想借用

我換 係咪要5星個張

係抽果張信信，突滿更好

邊有突滿 換左了

同fd去左食拉麵

想食

銅鑼灣 黎

騎得牛黎都唔知幾點，不了

hehe

【姚明mini版】11歲女生高2.1米 繼承「巨人基因」like勒邦占士

11歲仲係小學生，應該仲喺醫生守備範圍裡面

好鬼忙好鬼攰 想上黎都冇時間

返香港有乜忙

玩到好忙

屌啦 死mk

烏大龜咩

一返香港就會外國讀過書玩囡玩到攰

FF

我地只可以企埋一邊睇住千里食囡

佢人生贏家

海歸電子運算邏輯專家

Me本土非洲黑奴

我都係海歸 非洲返黎

歐洲咋話？

係咪有誤會

冇

硬係覺得藍組易跌過紅組

早

安

早晨

星期日去黃竹坑街市食飯

成程機你有冇同隔離個bb玩呀

好想課金俾罪大

好彩耳機隔音好 如果唔係掉左佢落機

你

Let’s go 黑磚

小黑算
仲要換cable

同你

右店做緊買zx300送cable
今晚收工去問下先

今個星期唔係香港

btw ar m200 $2k好抵玩
係佢同罪大之間1516

送咩咁好

返黎一陣又飛

未知呀，今晚去問

飛邊呀

台灣姐 星期一返

周圍食囡

點睇都係毒撚黎 成日屈我食女

四處流精

台灣call上門都係1000hkd

台灣好多double may

C尼祿隻Figure硬係覺得怪怪地

10000 yen

宮本好正 想抽

抽左

有冇丁過

X過

O左

下次pu幾時？

1.5.3

希望大家下次都抽到
我等抽其他

巴太太喎

Ok,歪武藏都可以

3男3女性愛趴 國小女：又不是第1次

Cls 睇到扯扯地

未睇個感覺似係新北市，點知一開真係

新北真係性地黎

2男酒店大戰3名11至13歲少女幫手「轉大人」 搞手無女玩只能硬著觀戰

同一單

cls

單身寡佬移民過去都ok，我有阿女就不了

是彩虹呢

自焚啦！

我們中出了一個叛徒

等等，係你中出唔關我事

啱，我們中出了一個冰魂

信念！
你要相信自己
相信自己是一個歐洲人
每一之抽卡都是神之啟示
心誠則靈 malemalehome

都係要燒

最近成日用你隻突爆沖田

白貞⋯⋯

會唔會唔夠時間打點數
依家兩邊都唔過400,000

冇野係彩虹蘋果解決唔到既
應該夠啦 文明一場好鬼多

你搬哂商店未

唔好污辱我隻沖田

差500金素材同500銅素材

仲差兩樣銀素材同一樣銅素材，仲有一堆棋

咁鬼快 我點數就黎100萬都未打齊金素材 其他兩樣仲未開始打

棋幾時可以換符

次次都換棋 我想要魔石 輝石個d

四葉

雙重標準

Agger

因為我先換金素材

暫時睇應該超左100萬果陣都未換哂素材

石等無限池啦

尼祿祭

仲有性誕同贋作復刻

金棋得返一款未換...之後要專心刷銀素材了

黑貞靈衣

有冇人知咩卡通嚟

試左杯幸福堂 好撚普通。。。

上禮拜去一次都冇飲過

矛哂人

個個屈我食女之後自己潛哂水去cow女

唔通打緊飛機又要話過你個偽毒MK聽咩

冇呀 冇女

係就好

真毒留守

嗚...嗚啊！
呼...哥射的不是米青，是空虛...

沖涼呀

事後浴？

係呀 打完飛機

殘廢浴

蘿莉幫醫生沖

兩日矛打

打少啲丁啦

我一日要二至三

痴線真定假

醫生死未

真

不過真係無得打咪忍一日（極限）

你地係咪咁渣呀

碌鳩一定好黑

強擼灰飛煙滅啊...

千里u like黑鳩？

咁樣都似like咩

真

爽喎

有乜所謂 反正呢世都唔會有機會畀其他人睇到

蘿莉 x n

唔會畀啲咁核突嘅嘢佢地睇

但你每日都對住佢，對一世添

我無所謂啦

總算刷完金素材

仲有10日慢慢啦

希望下禮拜就開CCC預熱啦

大家早晨

今日班院友唔見哂

返晒入去

冇得放風

Happy Friday 可能已經忘記咗呢到

偽毒mk千里肯定食台灣double may食到腳軟起唔到身

double may: もういちど

男遇癡漢「被拉手摸他GG」 自拍照曝光網友驚呆了

原來係去左日本

偽娘

醫生最愛

又屈
明明我冇起唔到身

野良神巧巧睇

同double may激戰左半日先上水仲好講

偽毒可恥！

淨番8粒晶

中彩虹仲講

我成日想餵比5星廢技/4星又唔太捨得

屌 我最後一個星期呀 仲係咁塞野叫我做 係咪癡線架⋯⋯

多野做撚到仆 成朝無停過手

好攰訓陣先

下星期一病到星期五

真正忙到連打飛機都唔得閒

係公司打飛機

正所謂「吊頸都要透下氣，返工梗要打飛機」？

冇double may食係咁架啦

還掂你都基嘅 冇所謂啦

信唔信我屌到你射前列腺液？

幾時有CCC預熱池？好想睇下可唔可以幫金閃升寶具

或者留石畀CCC池

3號

快...快點...快點給我！

扑暈自己訓到3號

未刷晒啊

我差1000個金素材同兩邊各50萬，計過應該唔洗食果

英雄之證好煩，想升金閃技牙

幾百個畀B叔、小太陽同武藏食撚晒

未到CCC預熱 金閃pick up
成班歐洲人已經諗緊中左之後

命裡無時課到有

而家兩邊加埋差56萬分，銀銅素材各差一，仲有銀火芙芙未換

幾時有？

哪有錢？

班歐洲人日日都係到哂

基又係你講 食女又你講 之後仲要屌我
你講哂啦

基先要屌啊

寶二土方又扮非

俾班歐洲人抽哂土方同禮裝，下世都冇得中

好彩我係歪嘅唔計

金閃不了
嫁王

都話我真人亞力山大

啱晒我嗰把EA

真係歪

希望你唔會中另一個白英靈

CCC預熱最多幾符
最想要都係早見
留得幾多留幾多
依家先儲得120石

我得100...

我得30粒

對歐洲人黎講，10抽夠了

預左50抽

留咁多做咩？咪又十抽收工

儲石黨黎講我都算弱
好多友可以儲成年千幾石幾百符去抽真愛寶5
我最勁個次不過係儲在400石抽梅林

我要抽rtx4060

儲黎做咩？課就有了

不可一不可再
10pack買空虛不了

d歐洲人講到已經中哂咁

10 pack唔係寶四左咩？

係，可恥！

知好大機會唔中
睇得好開

爆死個種SAD唔係咁易睇開GA師父
次次都要SAD幾日先回到氣

五十抽姐 唔all in啦

決定都係留石畀CCC池，寶二以上金閃用痴線佬嗰隻就夠

一口氣睇左50話野良神

毒到

Yes you is 偽毒

討伐你

對吾住

有冇人有突滿4星禮？

我放咗係船長上面(好似係)

記錯係特斯拉上面先真

變新噴水池？

凸滿升爆點跟

仲要係未升滿

大英雄專用

歐

我淨係得龍脈用

me too

我玩左成年先出第一張寶石咋

除咗要速刷同某d關之外其實好少用到，主線都唔會經常用，用得最多應該係第六章打高文

仲刷緊砂金

我打高文用黑聖杯+二姐

大衛羅賓漢二姐，三個寶具一齊送佢上天

500日先出第一張黑杯咋

因為之前出晒英靈嘛

三打高文除左第一次要射兩發，後面兩次都係一發入魂

我用紅A信長打食左N次寶具

刷活動刷到好悶，次次等自然回體就好絕望，去望望日服有冇突襲先

實際啲啦⋯⋯

我都係潛水算，又俾d歐洲人逼害

邊到夠你黎

醫生就黎有三張突滿寶石翁，點跟？

佢再忙都要話畀大家聽一般人同佢嘅差距有幾大

全坦抱好友金閃過
我六章卡都只因為第一次打崔斯塔 前面要清卒

岩岩趕完啦 就係想趕到1730收工

南韓第一大報社長10歲孫女 辱罵司機「廢人、去死」

#24
完全係我心聲

醫生日日係心入面話緊我地...

哺乳邊拍亂倫A片 變態地方媽媽遭判10年

好仁亂

臨放工最後幾秒俾人捉撚住、乜Q粗口都飛出黎

好想中虛數魔術

咁你有無鬧佢

Hi 新加入 岩岩打完第一章 想問下佢而家有兩個池 應該抽邊個？
同埋係咪儲夠30石十抽最好

兩隻5星對新手都無乜用 唔好抽住

同埋想問埋呢 係咪係咁打主線住先就得
我上巴哈睇都係多數教人點組team升寵多
我有個隻4星既玉澡貓 係咪暫時升佢就得？
Sorry 好多問題

係，過主線主力之一，升佢同聖喬治，安徒生

如果我最想要天草 係咪要等有佢既活動先會抽到/易抽d 最鍾意呢隻角色

一句話
唔好課金住
玩返陣先決定係唔係用石帳入抗

天草係限定
應該要等成年後先會再出

一係就買天草石帳開波

姐係買個人地刷好哂 抽好哂既帳先再玩？
同埋想問下d3星係咪當肥料食哂佢就得

所有英寶5後先好賣

你見到佢企對面會更鍾意

Google 左 寶5姐係食返4隻同樣既3星寵嗎？
咁我留住係度先 繼續刷下主線任 thanks 各位巴打

純石頭帳最安全
唔建議買過左關既帳
隻game樂趣就係劇情
要買就建議你買有天草孔明梅林帳純石頭帳

另一個樂趣就係抽到本命嘅快感，買石頭帳就冇依種感覺。

為左自己鐘意嘅英靈，不斷扔錢落海，咁先係fgo嘅樂趣

樂趣=抽老婆

Cls 邊有人玩手機驚會課金

好彩我淨係睇過fate stay night 同貞德個篇
淨係鍾意天草 貫徹自己既宗旨 型到pk
但竟然係限定

養老婆能算課金麼

咪係 我只係養老婆

100100271883 有興趣長玩就加我 申請左就講埋自己叫乜名

課長下凡

咩課長 從來都無課

歐扮非，課扮無

咩世界

好呀 借下你黎做support 過下版先 thanks bro

我id係fishhhhhh

即是點？

去中國搵秦皇（好似係）

我狂位換隻黑狗俾你 會順好多

冇啦啦畀人劇透，台服冇人權

多謝大佬

下次改做去鄰國搵習帝

你收啦

又串我地醫生

我想問係咪要等下次更新？定要打返之前既關

2姐殺土方殺得好爽

話時話好多巴打冇上好多日，剷到有10個再add

手足入錯post

咩叫狂位..梳 岩岩加入唔係好識d名詞
我見我揀fd做support 個陣 佢除左本身個隻 下面仲會有其他既從者 係咪姐係死左之後就會轉從者？

明明已經多咗繁中版三隻字，係時候過去清算搞事日服仔

圈住咗個位可以選擇唔同class嘅servant

我冇提佢好似有少少衰格

對唔住咁多位大佬
冇咩事我滾返去做cd rom

有神嘅庇佑，已經可以無課過主線了

點解巴打你隻野可以一入場就出寶具咁痴線 係咪因為裝左個禮裝？

係

唔係 係因為有愛 你對隻角色有愛佢就會變強

等自然回體好痛苦

食果

要留畀無限箱活動，不了

彩果

到個時食彩果

金錢愈多，愛意愈深

兩個歐洲人

彩果都歐

彩果係用黎抽，唔係用黎食

一單計，4蚊一粒石

當你一日回兩次都只係8蚊日

課長宣言
我黎緊都係食穀種

我想留多幾個12蚊黎換取希望

當非洲人在節衣縮食盼望真愛下次PU時，歐洲人已經因為無聊又課返pack抽晒了

歐洲人係唔使課的

個個都黃金律Ex，點跟？

課長的權利

課返十pack八pack可能有機會明白

最少二十pack

FGO玩家課力無邊，FGO開發公司DELiGHTWORKS業績最終利潤73億比去年同期增長59%

多謝課長令我有驚玩

有愛($)咪可以一入去即刻開寶具

睇好友課長嘅support list就可以深切體會

打機我唔介意課金玩架 不過黎緊會唔會話有咩活動 又或者有d咩寵係特別勁 值得課返黎？
我上網睇d人話孔明 梅林個d 應該抽返黎嗎 定好似上面幾位巴打講咁 買個新號 本身有天草孔明呢d會好d?

買個孔梅ac 揾下自己有邊隻鍾意既 到時有得抽咪課爆佢

咁買ac一定好過重新課

唔怕安全性問題既
買石帳係最抵玩
不過課金就長玩先好課

咁我好似都係買個帳抵玩d 我岩岩先打到黑貞德個章 thanks all

買個ac但主線0進度自己打最好

新手想問下點解有啲人可以一上場有100np

我岩岩上面都問左 好似係因為課金買左禮裝就有 同埋要有愛（？）

順便問埋 淘寶買帳好定8591會好d? 我見價錢差唔多下

因為畀醫生食左隻豬，你都試下？

佢假新手黎

我覺得差別唔大
最緊要有孔明加梅林加本命角
咁樣會玩得開心好多

你睇我支援list就知我新手啦
唔似有人寶二土方扮非

最緊要係買0進度帳
係會少左D活動角
不過劇情無價

歪左冇扮

聽聞有位巴打次次開台中5星
想知邊個

本命都係自己抽到好

好似有人肉噴水池嘅稱號

師匠

呢個當然啦 呢隻game唔玩劇情無意思
不過我睇多數佢都無得比人自選想要既角
我8591睇 多數係孔明 梅林 黑貞 武藏 咁
巴打們知唔知有無得直接買天草帳

當初我就係唔知買左個打哂嘅
淨係玩到第7章

個條友上次好似冇中
唔好針對佢啦

黎緊咪又中

你可以係頭post個條link搵下
應該有的

天草呢啲企對面勁過自己友嘅角色咁小眾，要搵耐啲囉

下次就到我威威

04個個好似幾抵玩 個價合理就直接買了
梳做左伸手黨 希望各位巴打唔好介意

終於要寶五？

但佢真係好有型 我老公

老公...你係絲打定係好似上次嗰位只抽&練男角嘅巴打？

唔知下總國有冇天草pick up?

高進度喎

我係人妖黎

Pk 無睇到高進度 不過頭post淘寶條link好似仲平d 淘寶買算

天草同太陽神個隻lancer 都好型 太陽神個隻lancer 係咪唔是限定角黎？可以平時都抽到

你抽得多都有機會歪到，就黎寶解，好用

冇黑杯要點玩fgo

白杯囉

8591果d應該都係轉賣淘寶 淘寶一樣賣緊145人仔

都冇

萬聖節太太囉

都冇 得醉精

最近先復刻完點會冇

我就係個個活動最後一日入坑

我老公唔健出軌咪亂鳩

人型蜈蚣

3p 好無？ 最多我讓半個太陽神比你

唔夠gay

要入埋阿福

Fantastic Gay/Order

一到週末班偽毒就潛撚晒水

睇緊卡通

又卡通

打lol

買左個梅林孔明源賴光既號 仲有個萬華鏡
不過差我老公 天草快d復刻

有冇巴打知下次幾時

偽毒發言

半年後Fate/Apocrypha動畫放送記念宣傳活動

。。。。仲好過我 我同你一樣，不過冇萬鏡

我呢個30人仔囉 而家打返d主線先 升返d lv

耶穌都有講啦：「課，就必得著」

同你一樣淘寶

記得加呢度啲歐洲大佬做好友抱大腿

巴打你好友id係咩 我可唔可以加你 求抱大腿

做到一章end

加油我最快記錄係27日100lv

100,103,725,732

加左 我叫魚呀魚呀 我多數收工玩 應該無你地咁勁 咁快升lv

enjoy the game

隻game最好玩就係抽卡

醫生： ?

我之前有個fd啱啱入坑一日玩7個鐘...
佢好似玩左一星期就100lv左

頭髮

我都想，但我暫時冇位加人，等我升1lv先

100,102,228,477
呢度最廢個啲
希望幫到你

又串

咁chur做咩？
第六章開始就話玩到停唔到啫

唔知邊個串啲

唔係全五星寶五兼滿技冇討論價值

咦轉返繁體喇咩？

更新

見到，轉下人先都係

星期六都要返工

只要有呢張卡就有精神-必中

買左新ac就加返100100271883 你舊個ac我del左

前題係都要有根性

無根性好容易抵受唔住爆死

一單複一單，一單易不難，
難在信用卡，卡住無余額

屌 我而家部門其中一個上司係咁提我學成 要請食飯啦 講撚左成4次 做乜鳩 我要講自然會請 我唔請係因為我唔會打算係呢個部門甚至呢間公司長做 加上我黎左得三個月 而我只會係逢星期六先會去佢個team度做野 對上部門我留左半年都無人會咁

寫字樓嘅人真係on9 啲

人無恥則無敵

寫字樓啲性格真係環境逼出嚟，細圈子造成動物霸地盤嘅習慣出哂嚟

兩睇啦
如果公司/同事成日請食飯
自然你都會有心請
不過出到口就算吧啦

出到口咪請囉 廢事煩

恰醫生，我地全post上下網絡公審佢

一招風起雲動拳打到佢入廠

好呀巨巨 呢兩日放假 怒刷一波先

負評痴線佬又出沒

差一千砂金同一千二百永樂錢

咁你最後諗唔諗住請

請呀 而家去緊開位

Accept 了

玩fgo真係好低賤 明明放假都要攪到返工咁

8點起身刷分

WEAK

橙

睇睇下卡通，又唔小心通到第二朝12點，真累事

唯有飲咖啡頂硬上到9點，生理時鐘又壞

一張禮裝都未跌過

咁先係正常

me2

兩邊加埋只差50萬分，終點在望

掉過＋攻果張

燒！

原來今日係交流電之日

仲有十日 大把時間

休閒活動

仲差106萬

點數驚西，最驚係素材

差鎖鏈同銀棋、芙芙

同感

d騎士章又幾好刷

各位大佬 如果無體打主線 個d果實食唔食好 定留返後期刷素材先用？

食啦 你打主線有石送咪又係回翻

活動係限時 主線任何時間都有得打
好容易取捨啫

神父午安

大家好！

又過來觀摩台服難民

大家都係fgo玩家！
我地既關係就好似中國同香港
血濃於水啊

diu你班日服仔成日過嚟劇透我地仲好意思講風涼說話

劇透唔重要

刷刷刷

神父又黎非洲探下一眾難民

唔計你呢個歐洲大佬

千里你行開小小，冇人搵你

我中非歐

去咗九展個音響展，差d破費入zx300

差d都講出黎

我都係非洲人....對上一次都重傷

水貨平會場價一千，你會唔會係會場買
同埋d升級線都冇得平，星期六日上友誠自己慢慢試

幾號完 我會唔會又去唔到

星期日

唉 屌奶星

歐扮非同海豹一樣令人討厭

我一啲都唔歐喎 你同我一樣課咁多 分分鐘你歐過我

首先我要好似你咁rich先可以進行呢個實驗

我一個禮拜過六七同終章，真係停唔到手。

嗰個禮拜足足玩左近50個鐘嘅fgo

慘過返工

刷box既話會仲誇張Lor

I’m gonna bring the beat back!

岩岩重睇GGG
真係好撚熱血

重未收工呀

係咪GGGF先？

撐住牙

橙
dr一星期返六days

唔返多d工點課金呀

係 半時星期六得半日 今日有大陸廠大粒佬跟我地玩

返六日唔撚易，g持

醫生課的不是金，是愛

大陸佬 玩

我五日半長短週都已經想死
g持dr

近年十年d機人番真係

早就畀賣肉番收撚晒皮

呢兩三年都少左賣肉番啦

轉生番一樣垃圾

近年冇神作

不過我去返以前部門 星期六都會返全日

命運石之門0

不要再說了

好撚正喎

近期佳作嘅話遊戲三人娘都算唔錯

我覺得好一般
同第一套比差太遠

同類型既碧藍之海都ok

On9當有趣 不了

鍾意grand blue多啲
Btw原作仲好笑

漫畫好太多

識波清

我覺得真係好撚on9
但係攪笑番難道太高唔怪佢

還好啦 動畫有cv加成 加左分

最怕呢啲 玩浮誇on9野加顏藝就以為好笑
同pop team epic一撚樣

Pop team epic 電波系喎

我意思係要用個幾樣野黎做攪笑情節多數都on99

係，CV燃燒生命黎配

都話電波系 你明唔明咩叫電波呀

即係比痴線佬睇

係呀 你識佢啲neta咪好笑囉 你毒齡淺咪睇唔明囉

將一埋memes炒埋一碟就等於好笑
真係唔識

對上睇既動畫已經係鐵血的魔劍
睇完想死

你唔識笑係正常 你自己google電波向就會明 我唔再講了

有冇巴打講解下
我google完都唔覺得係個回事

你對得上電波咪好笑囉 反正套野本來就唔係為左迎合大眾口味 本身就係做畀少眾睇 所以我話你唔會笑係好正常

咁玩抖陰算唔算電波

sg0勁好睇喎

屌 姐係你岩到channel就會明呀
你同人傾計都有人會係你channel 有人唔係啦
咁套野就等於你同緊個唔岩channel 嘅人講野一樣會覺得老尷囉

咁其實大部份野都係咁架啦
咁又樣樣都叫電波

Btw no offense 唔好屌我

電波係指pop team epic呢類玩neta嘅 你識嘅就明個gag
就好似你宅同宅傾計佢就會明你up乜
你宅同mk傾計佢唔會明你up乜一樣

你指大部份野都係咁架啦 只係純粹套野做得唔好咁解

我意思係大部分興趣都係有就有冇就冇架啦
好似同唔睇nba嘅人講nba野佢都聽唔明一樣姐 好似係

就係咁 你就當套野係專登做畀有睇過nba嘅人去睇 無睇或者只係睇左兩三年嘅人就唔會明 可能要睇左廿幾年nba先會明曬咁

佢就唔係好似普通籃球番咁 你初學/唔識都可以睇得好開心咁 當然你識會睇得更開心

佢而係建基於你可能係一個籃球達人例如係打左廿年nba都未退役嘅人去睇咁

了解です

仲有就係 好特別地 你根本唔太明佢up但你莫名其妙地鍾意 都係其中之一

法國以後同千里智將解釋野都係用籃球做比喻會好啲

我都去做下籃球嘅資料搜集先 廢事又要曬我精神

你講到我好似啲肌肉弱智咁

根本就係

收皮啦 我帶護目鏡打波架

我帶⼀⼁⼀⼁乛⼀⼀⼁⼀⼀個腦打波架喎

帶埋

千里（有鳩），令醫生主動投降嘅男人

係人都知帶護目鏡=智力型選手

唔係 正確係 千里（有鳩），令醫生主動投降嘅猩猩

千里（有鳩），令醫生主動投降嘅肌肉猩猩

佢都唔係打波

又笑毒撚

You偽毒MK黎

話時話千里師弟過左小莫未？

咩黎？

你師弟千里達啊

二手輔 成套數碼暴龍第二憎就係佢 第一係呀空

等回體好痛苦

好快就ap減半

對電波可以係不明覺厲
PPTP唔明都可以覺得好好睇

個兩隻野好柒
同埋啲粗口圖真係不敢恭維

千里成功激到醫生七孔生氣，講極都唔明

千里（牛皮燈籠）

Pop子同Pipi美都柒?

Pptp有時唔知佢neta緊乜都覺得勁好笑

千里偽毒又一例證

偽毒MK黎

MK唔緊要
偽毒最可恥

好彩千里係呢度講，如果係動物台應該已經變咗串燒，待奉部班人

pop team epic嘅本質係反卡通，用卡通嘅形式而唔用卡通嘅走向，總之將你諗得出嘅元素調翻轉咁做，所以睇得多卡通套路嘅人先會覺得好笑

一秒辨別真毒偽毒

Agger!

動物台係網絡版Arkham Asylum黎

我覺得真係吹大左
睇啲圖睇到我好撚尷尬。。。

好野 唔鍾意pop team epic就可以做偽毒mk
爽呀

不如我地都係唔好講呢個話題，傷感情

好

nobu好可愛

好想要迷你信公仔

@it福
【fgo阿斯托尔福阿福cos手办原创等身长条抱枕头人形玩偶定制做照片】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥COMWbkEEQTG￥后到👉淘♂寳♀👈

It福隻阿福未絆十

偽真愛

我都絆十咗你地兩個係咪切丁謝罪

而家絆幾

唔好踢爆

好想要綠方

課金

每次十連都淨係得十幾舊綠方
想要蒙羅麗莎咋

日日打曬日任佢

有無15粒一日

一日20粒

食女先

萬鳩幾粒垃圾綠方

屌原來發夢 出返去先

食台妹

有冇睇埋霸界王漫畫

打日任不如打30AP賣銀火仲好啦

等緊hf第二章首歌

食double may

都話發夢

有得發夢食囡

多謝你老婆幫我出...

係咪有咩誤會
佢瞓咗喺我隔離

我又諗起你老婆喇

88,,all

我同隻G大車。。怕有愛G

90日空窗期

90日後

88all

唔好玩咁多啦

忍唔到

冇女朋友

不是還有千里嗎

千里出嚟隻抽

你想我讓幾多

佢肌肉猩猩 我地set好場放佢風箏 基本上可以0傷打贏

我流川楓

我今日黎係想打死兩位
又或者比兩位打死

單手做低你

食早餐隔離有個日本妹妹仔好可愛
應該好啱醫生

Pmed

唔好逼我

輸左嗰邊有咩懲罰？

點解織田個邊易打咁多
攪到我織田多成廿萬點

刷緊沖田個邊，要大量書頁

我都係

新選組果邊沙金冇書頁，上翻去刷織田軍

係 我都係咁樣打

識波

星期日 要溫she

+U！

今集SSSS保持水準

五日冇打丁

未睇，落街食完飯翻嚟J六花

星期六起身第一件事就係睇六花

大家嘅偶像

大家老婆

而家覺得二乃都幾正

又幾抵刷

歐洲Op

還好

呢套本質係咪機械人番⋯⋯

超人加裝備能說是機械人嗎

電光超人都翻生到
幾時到7星鬥神

本質唔係賣女咩

純賣女唔好睇，要認真做劇本，賣得合情合理

縮細個比例就可以全部機出場

100,100,001,794
三個位有冇大佬帶我

Mo牙，走la

刷到痴咗線，未滿NP開哂技之後望住呆咗

日服有得返回，台服仲要等下，所以我玩得都好小心，望清楚先㩒落attack

台服可以熄咗隻game重開都得，但差果2點NP要開令咒補

上到99仲可以搏4括5入上100，98真係比佢玩到謝

冰魂正一屎忽鬼added

基本上99一定自動跳100（蘋果機），AN機好似有部分唔得

你帶少部機去旅行咩

係呀 同埋我搵緊人頂手

賣acc課金

我純粹想搵人幫手玩
但隻驚太垃圾冇人肯入坑

再垃圾都玩過，佢地未見過世面

台服我真係試過一次99唔上100，日服暫時未試過

見巴哈講過係bug，唔知幾多版之後先會整好

今日落雨 公園無小朋友

所以我家大小姐就留係屋企好安全

點解唔餵杯

清姬廚係咪全部都M男

呢隻我都有，但係點解要餵杯

同一個人 所以 點解唔餵杯

病左
今日唔刷了

渣ga 今日熱到出曬汗 我要除左衫先落到街散步 差啲中暑

跑步

現充

散步 你病到盲左？

而家感冒菌會入眼咁恐怖

好串

毒男想識女仔 有冇教學
利申：柒過啊源小小

渣架

做哂成套drama都冇人上水

食幾粒幸福傷風素先

本日最搞笑

呢啲係真愛

未100

呢種先係

有AOE寶具/有自叉/5星英就算上100LV
都係唔計

我得嫁王100lv

完全同意呢位清既講法

AOE都關事

冇qp冇種火，午餐肉升到97停咗

你地咁勁有能力升到角色上100
我一隻都無

又串 我得4星角 05星 想升90都難

2018年最大騙案，醫生的謊言

到底有幾癡線升可以升到角色上100

無扮 真事

btw升得上100都係真愛 90-100呢10lv真係好食資源

成班都歐洲大佬黎

真 我都想知點先升到

好似倒水咁

咪係

想由lv0升到lv100,300種火夠唔夠

1-90都377啦

點解你地可以咁勁

仆街 我以為夠添
又要繼續儲種火

大家晚上好 我26lv啦

星期日班mk出曬街玩 呢度無人的

打左一日機

落咗成日雨，係屋企最好嘅娛樂

瞓左成日

出左中文版

冇女係咁...

芳文社

上晝已經瞓左好耐

我有個女都係咁，佢係到睇咗成日卡通

aoba好正 好想搞大佢個肚

成年都call fbi?

阿蛇捉人唔洗你教

作為值得紀念嘅一周目 攻略邊個先好呢

八神光

不了 我決定攻略結音

大家留石

CCC 射精院

抽金閃先

某人愈憎我愈鍾意

仲未訓，準備射波 ？

訓了

千里又搞事

放假冇野do

明明尋日先crow完囡

UBW最鐘意佢屌虐berserker

E生係驚入面吾中意用金閃，但又成日用金閃gif圖

真真毒
成日係我傷口洒鹽

冇女呀屌你老母！！！

仲係台灣？

聽日返

今日下晝落住雨踢波 凍到痴線

突然發現你係tg group@我

咩group 我依排冇用過tg send野

講翻卡通group

係咪認錯人 冇入過喎

同lihkg同名喎

應該撞名 唔係我黎

好L恐怖

我應該改名比個名佢用

G持

聽日諗下改咩名先

堆週任邊個白痴設計

Y

要返轉頭打砂金果d銅銀商店素材

咁快換哂？

終於打完銀素材，差銅素材

3種 每樣打一場都解到啦

咁就哂咗80AP

醫生有mo沙金禮裝

冰魂有落突滿

都係靠佢啲突滿禮裝加快清空商店速度

好凍呀

仲唔快啲攬住白貞對暖水袋取暖？

黑貞話用火燒會暖啲。

我呢幾晚都係枕住瑪修對私家枕頭瞓，好好瞓

銀果隻刷一場48個

下 我一場搞掂 你落左幾多張 我一張滿 2張普通⋯⋯

1張滿1張普通，一隻跌素材NOBU都唔出，得2面同3面兩隻跌，我覺得要轉轉運

鬼叫你抽卡歐咩

我覺得係紅組針對我，藍組果邊易跌好多

唯有打多場藍組

大家早晨

周任要每樣打50粒

每樣都未打完

我連分都未打晒，掛住推日服2.2章呃埋個10石

早晨
d分同素材仲差好多

自然回體之神
希望你助我突破界限288

兩邊各差廿萬分，金素材差300個

淨係打分，自然回體我實夠，但係要齊素材唔爆果真係冇可能

銅-2000
銀-400
金-50
分-800000

醫生對呢隻會否有興趣

週任嘅銀銅素材呢？

哂咗d銅果刷完了

銅差1100，分差360,000

鍾意白多啲
獸耳type我普通
白我幾乎隻隻都有

上次去寶島見到夾公仔機入面有隻白可以夾

好凍 shoot左

豈料男方態度卻360度轉變

早個靚晨

提你開Post

唔係應該寫180度咩，360度咪即係冇變

反智轉身.gif

篇報導證明咗IT人都有得出軌

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel

只要條女夠蠢，真係咩人都上得兼中出即飛

明知條友有老婆都可以長期中出，應該係智障級

條女好似幾正

3x歲離婚婦人喎

34歲加生過兩件，不了

睇相係幾正
Btw3x歲都係可X範圍

戴住口罩其實個個都係靚仔靚女啦

PAD發生咩事

好頭痛呀 以前啲手畫圖睇得好辛苦 而家要畫返做autocad 再設計要點改 睇到我想嘔 勁亂

N展狗

屌 我同佢講 我已經last weeks 一定交唔到 同埋我唔會ot

醫生頂住呀

搵你個女同佢打氣應該即刻好精神

想問下我得四隻茶茶係咪正常

冇野了 當我冇講過

發現到自己唔正常

發現到自己唔正常即係仲有得醫

佢以猩猩黎講算正常

我唔記得換左係禮物盒

屌你老母

一年之後有復刻，唔洗驚

返香港個時，佢係咪要去馬騮山搶返個皇位呀

日版開始可以換黃方，上次個5張信長我唔敢賣，唔知台服要放到幾時

友善包含啊

唔係入手果下先計咩，同埋我記得有限到係果個活動同埋之後開果堆先有，唔排除台服會改(但個可能性好低)

包唔包出火

所以都放住先睇定d

你自己已經有好兄弟 ............. 左右手啦

出水

千里開post未

好多gay佬

但我唔update頭版冇問題？

頭版有咩要update

應該冇野UPdate

食飯時間一推

[I/A] Fate/Grand Order繁中版 [25] 成個星期冇打丁喇仆街！

呀！！！

有double may食梗係唔駛打J啦！